En uppgift tänkt att visa hur man kan göra om Java 7-kod till Java 8, och samtidigt lära sig om nya Java 8-features. Den "gamla" koden ligger i master-branchen, den "nya" i java8-branchen. 
Projektet skapades inför en presentation för intresserade i min klass (Java-utvecklare på Teknikhögskolan), men användes aldig.
Istället användes den (förhoppningsvis) mer stegvisa och pedagogiska https://gitlab.com/erik-wiberg-87/java8_presentation_with_exercises 